明知對方有另一半仲要flirt 人既人究竟係咩心態🙄?

我知一隻手掌拍唔響架
但係明知人拍緊拖仲去聊人係咩心態
西痕
撬牆腳
求解答

雖然未算第三者但係都應該落地獄

因為佢聊我先

所以就要flirt 返人轉頭

忍緊手架喇

死仆制囉

死仆街 屌佢老母

收手啦 阿門

咁激動既ching

男未婚女未嫁，溝你條女咪溝你條女

見過唔少人係咁 自己又中過伏
個d人唔死都冇撚用

如果佢地之間有問題 分開冷靜緊 呢個時候介入係咪仆街？

你地有冇見人去扮分手
周圍玩人 周圍拎人著數阿 ？
大把呢d人渣

冇他既，人仆街唔駛問究竟

雞

你覺得呢
我覺得叫乘虛而入囉
分開冷靜緊算唔算叫分手先

乜係唔係都雞架

你又岩喎

係咁既咩

落地獄

賤格有得解架咩

閪痕